有個condom喺地下

好dirty囉

地鐵站？

係

一睇就知冇用過

入面有啲水裝住

旺角?

人火